北京紅黃藍幼兒園涉虐童 多名孩童身上現針孔 曾被餵食不明藥片

北京朝陽區管莊紅黃藍幼兒園（新天地分園）被曝虐童。有多名家長反映，兒女懷疑被老師用針扎及餵食不明白色藥片，身上多處出現針孔。
目前，當地警方和教育部門已介入調查事件。

據《新京報》報道，今日（23日）上午有數十名家長在幼兒園門外等候，希望與院長見面並了解情況。有家長表示，從昨天下午放學開始，便有多名家長報警，「我們孩子三歲半，腿上、屁股上都有針孔，我現在氣得渾身發抖」。一名家長說，昨天聽說有家長報案，回去發現自己的孩子身上也有小點，把孩子帶到醫院檢查後，醫生確認這些小點的確是針孔，「孩子說，不睡覺老師會打針，還說不聽話也要給爸爸媽媽打針。」

另有家長稱，孩子最近三四天拒絕上幼兒園，又說老師讓他吃不明白色藥片。在家長提供的片段中，孩童拿著一執白色藥片斷斷續地回憶「吃過……老師給吃的……睡覺吃……其他小朋友吃的……每天都要吃……」。

據知，被打針和吃不明藥片的孩子均是該校國際小二班的學生。家長們描述，針孔出現在腿部、屁股、腋下等部位。

警方目前已經介入，涉事老師和保育員亦暫時停職配合調查。北京朝陽分局一名刑警稱，已經提取園區大量監控視頻，也接獲家長提供的證據，將會向家長詳細解釋警方工作情況。此外，朝陽區教育委員會亦已成立工作組進駐幼兒園調查。有工作人員表示，已收到家長反映相關情況，工作組的調查一旦有結果，將會及時對外通報。

事發後，涉事幼兒園老師在微信群中發信息表示，正在配合有關方面調查，一旦有事情進展，將第一時間通知家長。幼兒園工作人員則表示，院長正在配合警方調查，因而無法接受媒體採訪。

所屬幼兒園集團曾被曝虐童醜聞

公開資料顯示，涉事幼稚園屬於「紅黃藍教育」集團。該集團成立於1998年，目前全國共1300多家旗下親子園和近500家旗下幼兒園，遍佈中國300多個城市。「紅黃藍教育」於本年9月27日在紐交所掛牌上市，成為紐交所迎來的第一家以幼兒園運營為主的中國企業，也是中國國內第一家獨立上市的園所運營類幼教公司。

不過，該集團近來多次發生虐童醜聞。今年4月，位於北京大紅門附近的紅黃藍幼兒園被曝老師虐待學生，當時在網絡廣泛流傳的一段網絡影片顯示，一名老師用腳踢正坐在板凳上的孩子；2015年11月，十多名在吉林四平市紅黃藍幼兒園就讀孩子身上發現大量疑似被針扎的傷痕，這些孩童的家長先後向警方報案，涉案的4名幼兒園教師後來分別被判刑。

最大鑊係涉嫌性侵害

片

各大媒體淨係focus 虐待 完全唔提性侵

屌地獄鬼國

地獄鬼國

完全唔提迷姦，完全黐撚線

pish

因為怕FBI ?

似

五毛講兩句

北京日前驚傳幼兒園虐童事件，幼童被教師強灌不明藥物或打針，甚至涉及駭人聽聞的集體性侵兒童事件，震驚全國。警方介入調查，並要求一切報道必須跟隨北京權威部門口徑。涉事幼兒園母公司是在美國上市的幼兒教育集團「紅黃藍教育」（RYB Education），其大股東孟亮，不但擁香港身份證、報住西貢清水灣獨立屋，而且更在香港擔任10公司的董事。外界亦傳出孟亮與中央政法委前書記孟建柱有親戚關係，甚至傳是他的兒子。去年11月，孟建柱與時任海南省委書記羅保銘曾到紅黃藍海南國際幼兒園視察。

唉，又要衝落香港

癡撚線呢單嘢係大陸好轟動，背後唔係某幾個老師嘅問題，而係成個產業鏈嚟，專門供應細蚊仔俾趙家人享用，我真係屌你老母地獄鬼國

就呢單野黎講FBI有無權落支那do野

性侵土匪好似唔敢提同查，後邊唔知邊個惡過佢地，如果有的話。

我覺得係黑心產業其中一飯，不過向一間收幾千蚊人仔 ge 幼稚園發生就係奇奇奇

痴撚線 大陸版熔爐

唉，人間地獄
細路仔冇反抗能力俾人咁虐待法

唔止係咁
本身背後有一套產業鏈，唔想比咁多人知啦

有咩咁奇？

捉左個女人話佢網上散佈性侵假謠言

真尾機

五毛又屈返係你香港人嘅錯呀

因為間野係有錢人讀，搞黑心產業點會搵有錢人開刀。偷腎都割o的黑衣先。